建制成日話人美化暴力，警犬嘅「適當武力」就唔係美化？

成班人講同一樣野，自我複製

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

其實立法會撞爛玻璃，可唔可以由我地眾籌黎賠?

點解on9 post都多人睇過我呢個

推